陣間去廁格食飯定喺街食飯好

本來諗住光合作用嘅，但係落大雨無太陽

我喺office食😂

我係屋企食

我喺大嶼山山頂食

坐喺鋪頭門口食

要唔要黎我部Tesla食

Mtr